Otome Game no Hametsu Flag shika Nai Akuyaku Reijou ni Tensei shiteshimatta ( Hamefura ) Episode 9 Subtitle Indonesia

Eng : My Life as a Villainess: All Routes Lead to Doom!

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://www.facebook.com/groups/2500625600261844/
Telegram : https://t.me/kurokanime
Discord : https://discord.gg/ARQ3ZbX

Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : Anitoki

Sinopsis :

Catarina Claes, putri bangsawan yang hidup damai sampai ingatannya kembali dan menyadari bahwa dulunya dia seorang otaku. Ia dulu meninggal dalam perjalanan ke sekolah setelah semalaman main otome game favoritnya, Fortune Lover. Ia terkejut telah bereinkarnasi di dunia Fortune Lover.

Genre :

Comedy, Drama, Fantasy, Romance, School

Total Episode : 12